我唔讚成捐錢俾612，唔夠資源嘅情況之下咁樣無疑係承認失敗，輸少當贏。

贏唔係坐少幾年監，而係推翻政權。

而推翻政權需要武力，而武力來源就係武器、人力、組織、技術同渠道。所以資源應該擺喺呢啲地方。律師費、堂費無助勝利，但就可以緩和痛苦。但痛苦過後，香港仍然沉淪。以長遠計，都係死路一條。

短期嘅誘因龐大，我亦贊成資源要用以挽救人才。但論效率，律師費同堂費都一大舊。咁我寧願直接俾手足或其家人。
長期而言，資源應投放喺上面五項，就算依家冇機會，都儲起等機會嚟。

有人話我對手足無情冷血，我只可以話對唔住，我真係冇咁多錢幫你請律師，而且仲會有淨去打呢場仗。

夜喇 早抖發夢啦

連唔洗流血嘅大罷工都做唔到

幻想要人送命嘅武力推翻政權

佢地最需要嘅係我地嘅thoughts and prayers 🙏

兩件事唔同，全民罷工分分鐘難過武力革命。
所以先有人講笑話香港人打仗都要返工。

我都希望佢哋平安

俾錢救一班唔會再出到黎抗爭既人
都唔買戰略物資
屌你買枝石屎鑽都有用過拎黎請律師啦

請律師為手足打係天經地義
但人地而家三權合作

想買嘅人唔想冒險，冒險嘅人難搵到人出錢，佢哋之間缺嘅係渠道同組織。
所以就有人諗不如捐錢幫手足打官司，雖然效果完全唔同，但都叫心安理得。
但心安理得唔代表有效，唔代表對勝利有幫助。

你可以攪架
攪個軍火運輸公司 買完運返黎香港
612 同軍火公司點解唔可以一樣存在

推翻咩政權？港共定支共？個分別好大

仲想送人頭送到幾時？上庭手足等緊612去救架，當佢地係condom？

當然係中共在港勢力，即係解放軍同警察嘅武力。

因為錢有限。
如果有冇限錢，612使鬼告急咩。

612都俾好多法律以外既支援

應唔應該打係case by case睇
依家任你講幾黑暗
都有巴打指出入罪率都係一半
仲未計有律師較易打甩較重罪名

你條五毛難得講人話，雖然都係放負

［正視聽］反送中運動至今 定罪率為49% 鄭立之流垃圾叫手足唔撚打官司 即係無端令多一倍人入冊

成本效益太低。要建軍同維持，就要每個月燒幾千萬，startup就要幾億。當然你會話冇渠道，但我更擔心渠道出現之後已經冇錢，因為已經用晒。又或者經費不足，導致軍力不足。

你收撚皮啦建軍
講埋啲垃圾借口

坐監冇人想，我想佢哋走甩去外地，你唔使兩極化話我想送人去坐監。

12個依家點你盲撚咗？

12個係俾人捉咗，但亦都有人成功。成功咗唔通又要大肆宣揚？

哩家已經無撚可能

你小心已墮入失敗主義圈套。建軍唔係垃圾借口。老實講，我估唔到你把口咁臭。

哩個係現實
唔撚通我同你講十層樓跳落嚟會唔死又係失敗主義咩

建軍係垃圾借口係現實？
呢個咪失敗主義囉，建軍打仗嘅成功率更高，你唔可以因為目光短淺而嘲諷宏大目標。
我明你已經放棄光復香港嘅目標，不過咁唔代表我都要同你一樣放棄，然後再歸咎所謂現實，然後嘲笑其他人話佢哋理想主義。你想捐錢以求心安理得，與我無關。我亦冇興趣學你。

家陣唔捐啲錢都唔會走咗去買槍，事實買槍亦唔需要咁多錢；你唔捐，啲錢都會其他方面去咗，所以就算我不斷屌律師費用高同條數唔透明，我都支持大家捐。做得差好過冇做，最少６１２存在本身冇錯。

支共無敵！不可戰勝！戰無不勝！不戰而勝！

中共有核彈，香港冇核彈，香港人一定要研究到核彈先有得打！

我同你講有個612軍火基金
你覺得有冇人捐，你敢唔敢捐？

捐612既95%係淺黃
唔捐612既錢係絕對唔流去‘革命’
樓主既廢話只係叫人唔撚捐既借口

捐錢都唔敢

如果６１２捐錢資料會流出一樣好多人縮，唔關捐款性質問題；家陣你出錢，有人出命，香港人開心都嚟唔切，唔係之前點會成班人鬼叫請外國傭兵。屌，其實係香港人唔覺得香港人有得打，唔會請返香港人做兵先係最基本問題。

俾槍俾子彈，有個巢穴，有情報系統，有戰略參謀部，最低工資，有冇人ＪＯＩＮ？我ＪＯＩＮ，完。

現實就係同你講唔敢
資料流出係另一問題
612本身係合格組織做合法野

你開個戶口話嚟做你話做既野，向人籌錢
我肯撚定淺黃唔會捐
同埋銀行會唔封你？
你覺得狗隊唔會做野？

唔理唔識現實既執行困難
淨係識打飛機做革命義士
講嚟嘥氣

你講合法已經跟唔上步伐
遊行犯法？叫口號犯法？一堆人企埋一齊又犯法？６１２未死唔係因為合法，只係未搞到佢。只要打壓到大家公開場合都唔敢講黨嘅壞話，下一步６１２就會拉人封艇。

殺人放火就犯法？你跳出依個圈先同我講傾邊個理想論啦。對抗政權重講合唔合法，和平病呀和平病，地球三份一以上地區都為咗你依種人日日生生死死姦姦殺殺，其實自己滿手鮮血都唔知。

真幸福

你威，你有錢咪一個人搞哂佢

我主張係蓄定錢，但途徑出現之際即刻就出到錢。依家冇，但機會過幾年可能就會出現。我唔係講緊個人買，所以錢買武力唔會用得晒。

根據你個往績，你啲預測都係錯嘅，仲要係錯到離譜嗰隻。由你講出嚟，尤其冇說服力。

係捐 咁點？ 五毛狗

我唔會管你點用你自己嘅錢，你捐錢會安樂啲嘅你咪捐囉

關你撚事 支那狗

分化post

意見唔同就分化嘅話，我哋就唔會有討論空間。

原來freerider 可以咁理直氣壯，講到明有風險嘅一定唔會做
不分化，大家一齊唔好再岀，邊個岀邊個係on9仔

廢撚事嘈
總之照捐

其實打唔打官司只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅道義責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

但有資格決定點樣幫人，可以有人純粹想俾安家費，唔想俾律師費

佢哋如果係捐錢都唔可以話係free ride嘅，話自己做法好，其他都係垃圾正正就係分化陷阱。
我都支持安家費，只係唔贊成律師費。

唔係好唔好問題

係兩者付出不成等比例

你呢啲其實算係有限制嘅支持，唔跟你諗法嘅手足你就唔撐

我個人會無條件支持手足任何決定

係，鬼叫我窮。
窮就想啲錢用喺我想用嘅地方。